小學生角色扮演831係唔係趕人移民

血淋淋咁話比你聽
你既下一代就係咁比人洗腦

有能力但猶豫緊移民既人
真係可能因為咁而的起心肝移民

要走到走左

裝睡的人

黎字頭:

一早就話有得走好快d走，唔係就再無機會
留低一係好嬲好嬲做順民，一係就入集中營

Pish

我都明
但經過陳同佳
我明白到星星之火 可以燎原
世事往往出人意表

就算政治冷感既家長都睇到心寒
以前我地呢個年紀只係學睇綠燈過馬路、唔好隨地吐痰，做個有公德心既人

唔係笨蕉笨蕉打「暴徒」

又一隻

Push

日日睇住依啲新聞，真係命都短幾年

其實都唔駛諗，走到既都走曬，未走既都諗緊點走。雖然都有好多人食藍店口講支持黑警，但其實大家都心知肚明，冇咩必要再講支持邊個唔支持邊個，默默做啦香港人。
今時今日仲搞文宣既，我同你地講聲多謝同埋加油。但我相信今時今日仲要睇左文宣先識分對錯個班都係on99,經歷左兩年，咩都夠啦，小朋友睇完721都識喊，個班仲支持政府既撚樣只得番兩種人。
就係既得利益者或者on9

知道會比人洗腦
同親眼見到一班小學生揸住支玩具槍喺地鐵指住個frd個頭，係兩回事
都係嗰句，只有共產黨先可以消滅共產黨

其實我覺得分別唔會太大
支持政府既人，睇到琴日單野都係拍手叫好，一定要射死班香港人
唔支持政府既，可能會更想走，更多人想移民
但兩班人既基本立場都冇變。當中有幾多人會因為琴日單嘢改變立場，我覺得唔多。如果係好多人睇完琴日班小朋友先諗移民，我真係會好奇佢呢兩年係咪有接觸過香港發生緊咩事。
我講既想移民係真係得個想就夠。因為必要承認移民唔係一件易事。真係移到就更好，但冇必要逼人走。